Icloud相片問題

電腦用window....icloud有幾萬張相....有咩方法可以好快download番晒...

裝icloud for windows